（求救)換底板和u後，滑鼠鍵盤死左

啱啱換左底板同粒u,跟住入bios都仲用到滑鼠鍵盤
，跟住入到windows就冇反應了，請問有咩方法搞到

斷估唔係新底板夾硬裝Win7嗰啲on9嘢掛

會唔會係usb drive問題

無重裝windows係咁上下

我唔係重新裝windows咖，我hd冇壞到，淨係換左asus h310m-e r2.0加 intel i5-9400f

Win 10 啲 usb driver 好似之前有bug

仲有隻新牛風扇唔知點解時著時唔著

用usb3.0可能好啲

我win7嚟

慳電同靜音feature

俾個部件list嚟睇下...

啫係正常咖?

果然係咁
Win7冇新底板既USB 3.0 driver

asus prime h310m-e r2.0
intel core i5 9400f
adata premier 8gb ddr4-2666×2
gigabyte GeForce GTX 1660 SUPER
牛:sharkoon won gold zero 750w

但係我入bios隻鼠同鍵盤又郁到，我見人地教係
bios入邊個usb-ufsl度教auto,但都係冇反應

升win10最簡單唔洗煩

都話係Win7本身冇driver
你BIOS都唔洗經Win7, 咪用到
一般嚟講新板裝7仔會事前喺個iso到加料
或者準備定driver
====
usb-ufs呢個好似唔關mouse kb事
====
btw Win7換底板都唔重裝Windows, 你真係好勇猛

咁依家除左重裝windows，仲有冇得搞

用ps2頭keyboard mouse, 之後裝返usb3 driver

謝謝

會bsod